整咗幾張wallpaper

求其整 無聊玩下 樣衰嘅唔好介意

雖然無人理 不過想繼續搵d野整下
人生好頹

Simmer Down And Pucker Up
-Arctic Monkeys
唔該

唔知你要咩感覺所以整咗2張 多謝巴打支持

繼續sad歌之旅

可唔可以整張
告別你是哪一年 原來從此不相見

睇嚟巴打係Eason fans
麻煩幫我整句
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳
同埋
尚有些仗 全力亦打不上
唔該

如果你給我的 和你給別人的一樣 那我就不要了。

成廿八吋大脾

圖文要相符

可唔可以整張
"El Psy Congroo"
想要有時空穿梭嘅感覺

如煙果張好有Feel 皮已正

因為佢d歌好啱我最近既心情

天命難違
Thx 巴打

我命由我不由天

thx 巴打

兩種感覺

巴打點睇

That's me
thx

星空個張好有每六十秒就有一分鐘過去既feel

即刻用左

求
假使世界原來不像你預期

想要沉色少少background 白色字

幾靚

When you’re gone
想要有好sad嘅感覺
Thx巴打

好靚
可唔可以整張
You were the shadow to my light

多謝巴打 鐘意就好

Thank you 好靚

想要張Where'd you wanna go?How much you wanna risk?
Thank you

同樓上位巴打句野完全相反

其實係歌名黎 我表達得太頹

呢張我都好鐘意

彷彿身邊擁有一切
看似與別人築起隔膜
thx

如果我愛上妳的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有
Thx 巴打
感激萬分

可唔可以整張

卻沒人像妳讓我眼淚背著流，嚴重似情侶講分手

拜託曬

多謝

求

也許我不該在你的世界

Thx巴打

加油呀巴打 關關難過 關關過

第二張好型

咪比人睇死
努力啦屌你

Change Brings Opportunity.
Thank you

遺傳自你的生活 和珍惜的某些

多謝
訓個教先 聽日繼續

好靚 加油呀Ching!
可唔可以幫我整張腎仔嘅有時 - ‘有時我在記憶空間找到你’ 有啲宇宙感

求「金風玉露一相逢，便勝卻人間無數。」同「但是我糟蹋了我 你都不會有一絲痛楚」兩句

求下面呢句
想要滄涼少少

我若於你如無物，何必假意留虛情。

Fly me to the moon
唔該巴打

Live A Life
BTW可唔可以整做電腦wallpaper

Coldplay好正

想要張
再會了 我一生摯友

真係好啱

好靚 巴打多謝你

藏鏡人?

Thx bb

laugh bird

We will never fight alone
唔該巴打

人生太苦 隨風飄泊
唔該巴打

一個人 同偕個老不靠運氣
唔該巴打

巴打想要原圖thx

係街upload真係好慢

睇下啱唔啱心水

一開始睇錯以為你鬧我

多謝巴打，整得好靚
可唔可以貪心要多一張
求求你，感激萬分

「當我偶然想起了 想起有妳的時刻」

想要一種回憶，思念既feel
Thx bro

多謝巴打

風箏會旋轉 飄往藍藍天

thx bro

多謝巴打

張相同歌詞fit曬

點會
Between thanks

睇你整唔整到

夢想中的彼岸為何還未到

唔該巴打

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊

多謝巴打支持

Thanks

夠唔夠滄涼

We'll cross that bridge when we get there.

麻煩巴打

整得好靚
支持下

Fly me to the earth okay?

我如早春雪 她如晚秋楓 滿城熱忱都撲空
麻煩你啦巴打！

整咗2張 都唔知邊張好d
Btw我用手機整 希望畫質不變

Defy The Stars, Shoot For The Moon
想張圖顯出到決心同鬥志
唔該巴打

巴打！想要張
不放手，直到夢想到手。
感謝萬分！btw 新年快樂

巴打既朋友無事嘛？

巴打有心事？

總會有日苦盡甘來

其實我覺得呢張相好攪笑

可唔可以整張
‘你快樂過生活，我拼命去生存’
或者
‘無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂騷擾你 我沒這塊厚面皮’
感謝大大

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次
唔該巴打

搵唔到風箏 用氣球頂住先

我不該迷信未來 想在絕望中等待
Thank you

那一天你走進了我的生命
謝謝你成為了我的幾分之幾
唔該巴打
真心好靚

儘哂力 玩咗我幾個字
聽日再繼續

我告訴我自己 感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

個人感覺第一張字體有陣大陸味

笑容看厭 眼中得缺點
唔該樓主

第2張求原圖

求最後個張原圖
Tom hardy - Patient doesn't get what you want

溫柔正確的人總是難以生存
因為這個世界既不溫柔也不正確

Plus Ultra

唔該巴打

想要一張「糖果罐裹好多顏色 微笑卻不甜了」 thx!!

可惜不是妳
吾該巴打

A sky full of stars 果張有冇原圖

比啲掙扎
唔該巴打
如果可以既話希望藍色係主色
不過等巴打你發揮

難過便隨便笑隨便愛一夜 明日再失去
Thanks

等黑夜問白天 能不能赦免 灰色的人間
唔該巴打

回憶哄騙我 但凡失去也是美

願我永遠記不得我正 身處現在

Thanks巴打

巴打好有心機，啲圖好靚呀！
可以分享一下你用邊個 app 可以整到呢啲英文字體嗎？

識野

想要慘d 無人既圖

同偕白首會是誰
唔該巴打

Be cruel to me, cause I'm a fool for you

lm

海豚臉上總有微笑
也許淚被大海洗掉
Thx

The love you take, is equal to the love you make.
麻煩晒

啲wallpaper 有聲
Between 可唔可以幫我整張 ：遊玩時 開心一點 不必掛念我

唔知夠唔夠決心

年三十快樂

可唔可以整張
我愛你 卻不敢自動

忘不掉的是什麼我也不知道
放不下熟悉片段
回頭望一眼 已經很多年的時間

明天會更好呀巴打

Why do we fall? So we can learn to pick ourselves up.

奮不顧身的天真
瞬間化成 一路走來的傷痕
我懷念 我的笨

唔該巴打

活像木偶誰會在意

唔該巴打

多謝巴打
不過如果啲字可以再明顯少少就更perfect

多謝哂

希望會啦 thx巴打

人生若只如初見

Thanks!

呢張正我都拎左黎用

其實我本來整咗2張

啱啱發現iphonex 會食咗左手面 巴打有冇得搞

Something old something new

Thx

求第一張原圖

加油啊巴打

我用沙子畫一幅畫 為甚麼風一吹就不見了
等我求一求呢張先

Thank

其實我開頭六張都係用第2個app整
新app字體好d

唔洗客氣

唔該巴打

唔知會唔會太單調

小心比人捉

多謝 英文字體用”Rhonna”
比較多款選擇

新年流流個個都咁sad

好眼訓

今日整到呢度先

多謝樓主 新年快樂

雖然唔係求呢句
但好中意呢類既圖 moremore

唔該巴打
不過我覺得有一個點煙嘅阿叔或者點着左嘅煙頭會好有feel

我岩岩拎左黎用但係如果響IPHONE佢會比條BAR切走左下半句
好鍾意呢類圖

可唔可以整一張:你是我最愚蠢的一次浪漫

Thx ar

可唔可以整張
我是誰情人 你始終也是你
同
只期待後來的你能快樂 那就是後來的我最想的
Thx巴打

巴打可唔可以整張 you belong with me 係底部分

Saved

同

Location

唔該巴打

be strong and fight back

唔該巴打

可唔可以整“From zero to hero”同埋“What doesn’t kill you make you stronger “ 呢2句

感激不盡

謝謝你當天牽我手 同 謝謝你當天跟我走 兩句
唔該巴打

巴打日文可以整嗎???

唔該哂啊巴打

窮得只剩下倔強
唔該巴打

謝謝提點
再次唔該

新年快樂

多謝新年快樂

巴打 有d事情要試下先知結果架
Btw新年快樂

Lm

巴打有時間可以幫整張

you only fail when you stop trying

背景想要有鋼琴，音樂有關既野

唔該晒巴打，祝新一年順利，身體健康，新年快樂

其實唔一定 巴打覺得襯咩圖就ok

我放近咗 睇下得唔得
新年快樂

Happy new year

會唔會太dark
新年快樂

點解唔係Joyce

想要張"We're gonna be all right"

巴打整得好靚
想要張 因為我愛你 和你沒關係 唔該巴打
新年快樂

Happy New Year

無能力與霸權比賽
還是可比他多老幾歲

thx巴打

有時想用下呢款圖 但怕唔係個個鐘意

睇下有冇好d

But it's time to face the truth

唔該巴打 新年快樂

其實係主動 我打錯左字

首歌D詞好靚

有一排都好鐘意聽後來的我們
不過時間可以沖淡一切 加油

多謝巴打 開頭仲驚你會miss左我

挑機

其實我純粹無聊想搵野整下
希望你唔好介意

我今晚又挑小爾機

即刻好有壓力
Btw 新年快樂

新年流流大家要和諧

不了 小爾要比人追擊先訓到教

夠唔夠底？

多謝巴打 新年快樂

就係呢D
好帶出到成個感覺

點解要咁做

唔該師兄

新年快樂 身體健康

要唔要我執過個size?

Thx ar巴打
新年快樂呀

反而我覺得中文字體app好難搵

一開始整係因為個人好唔開心好頹
好想同人傾 但又無從入手
整整下 可能叫做有少少寄託
睇下人地故事 又真係好咗d

鐘意就好

新年新開始 加油

我都係用呢款
但好多中文字show唔到出黎

Dont be afraid 就算絕景想征服你
最好用呢張 不過整走終於好天氣同 RubberBand 然後加句"Dont be afraid 就算絕景想征服你" 落去 sorry 太多要求

係咪咁 定係你要埋方皓玟

可以呀

請珍惜每一次的相處，因為你永遠不知道會不會是最後一次
萬分感激

まだ眠る
可能性
無限大だ

(沉睡著的可能性無限大)

最好唔好有人係度

好靚

也許真的瘋了 那個倒影多麼可笑

thank you

若果 可以多一分鐘虔誠地快樂

多少 會沒有所謂
多少 又不想白費

Thx bada

Don’t look back my dear

鏡中花全盛開
水裡月確實存在

唔該巴打

多謝 新年快樂

你係咪想咁

希望你唔係用iPhone
如果係你話比我聽

現實或許殘酷 但總好過一生活於虛假之中

我續個續個掃落黎 照道理唔會

you're beautiful it's true
i will never be with you

可唔可以厚臉皮地再勞煩巴打整多張係黑白背景

多謝你啊
btw可唔可以整多張
而我已經分不清 你是友情還是錯過的愛情

萬分感激 好鐘意依首歌

想要一個屌字

這個世界最壞罪名 叫太易動情

用iPhone X

Thx

吾知可吾可以轉一個colourful啲既背景 吾好意思啊ching我咁多要求 想張wallpaper靚啲
thx a lot

我係用係iPhone
唔該巴打

頭先第一次聽消化不良
好正同好sad

Alice is my Wonderland

有冇可能用到Transparent嘅湖水綠同泥黃做主調

之前整左張
但可唔可以整多張
明知都不敢愛 不如沒說穿

同祝你新年快樂先

「至死，不瑜」
巴打唔好以為打錯 專登用瑜㗎
感謝and新年快樂

我會㗎巴打 同前度分咗手一年都仲未放低

點解咁多負評
幾有feel 喎

pick me last again
非常感激巴打

呢張圖唔錯 好有feel

訓個教先

第3張圖型
反而唔中意太多字

腳底下得唔得 對老人家好似我阿公阿婆個背影

若感動過 若燦爛過 並不枉過

感謝巴打

感謝

辛苦哂

明天會更好

希望你鐘意貓

唔知啱唔啱size 你試試

D字疊埋一齊會比較難就位 你睇下邊個啱

考起我
執完勉強叫湖水綠...我覺得

好靚呀
唔該巴打

雖然張圖唔關事 但我覺得幾夾

Thanks Brada
新年快樂

夢は見るモンじゃなく so かなえるモンでしょ？

麻煩巴打

貓貓

巴打 整多張比你
雖然唔知你係處於咩情況
不過 更加精彩既事 可能係更後面呢
一年 係時候要比個限期自己醒
一直陷入悲傷好難走出黎
所以你不如換張開心d既wallpaper喇
加油

多謝巴打你先

有冇中文翻譯？

咩app整，想試下整，唔該

可唔可以開心share啲字體嘅名黎

謝謝巴打
祝你新年快樂 身體健康

Thx
Btw而家先聽係你唔啱啦

射射你等我試試先

一上黎就有兩張圖可以幫另一部機換埋 麻煩哂巴打

好滿意喇我

1.我嘗試找答案 而答案很簡單
簡單得很遺憾

2. 因為成長 我們逼不得已要習慣
因為成長 我們忽爾間說散就散

多謝樓主先

有時候 有字勝無字

即係邊款 如果真係腳底會遮住個影
咁好幸福喎

混亂是階梯
無論多麼壞 好心態

夢想不是用想的就可以 是用來實現的吧?
大約係尼個意思

今日拜完年受到嚴刑拷打
抖抖先 聽朝繼續

It’s better to burn out than to fade away.

感謝！

到了這裡心痛也特別碎
Thank you 巴打

巴打
可唔可以整張圖係男仔企係左邊望住向右走嘅女仔啊
都係寫Don’t look back my dear

最美的愛情，回憶裹待續

唔該巴打，最好有個男仔背影/無奈之類，色調偏黑白

呢張真係勁靚

Sor自膠
呢張真係勁靚
利申腎仔fans

夢想不是怪物，他們不是很好嗎？
From google translate

黃油

最主要係方正顏宋同方正風雅宋

我會再聽多d

祝你幸福快樂

有2部機真好

我以前個校長花名同你一樣

There is no good and evil, there is only power and those too weak to seek it.

爭d miss咗

介唔介意整張盛夏的舞既
就算在舊地亦再沒有趣味 同埋
捉緊你 捉得太緊發覺我多虧欠你
感謝🙏

因為有你
所以世界變得更美

感謝樓主

好正 好鐘意

樓主有無得較iPhone x size?

好正 想要Fly me to the moon歌詞嘅
1. You are all I long for all I worship and adore
2. Let me see what spring is like on Jupiter and Mars

太空/ 星空/ 月球/ 宇宙feel

唔該巴打

觀眾沒來齊 演唱會不結束

首歌叫土星環 所以想要啲太空feel 搵唔到嘅話樓主自己發牌都得

當妳說 愛我只是一種錯覺
bg要有面具plz

人生本來就有很多事是徒勞無功的啊

唔該

得知，我幸
失之，我命
Thx a lot

無事嘛巴打

搵唔到 為有2張combine埋

好靚啊。。。。。

正呀
多謝巴打

幻變星宿誰在看
想要太空/星空feel 多謝樓主

感謝樓主 祝樓主一世健康 財源滾滾

無得特別set 但你可以cap圖比我睇完執執

好正

巴打新年快樂

1. 但你驅使我擔起灰暗 勇敢去面對人生

來又如風 離又如風

感謝巴打

巴打 可唔可以整張
若無閒事掛心頭 便是人間好時節

感謝

窮且益堅，不墜青雲之志

Hold Tight.

唔該巴打

Life sucks

將d字向中間縮就ok
或者字細d
唔該曬

巴打可唔可以整

一整個宇宙 換一顆紅豆

唔該晒

What if we rewrite the stars?

唔該ching

辛苦曬巴打

貪多張
我知道妳不愛我 可我還為妳執著

人生最緊要寫意

唔該巴打

All at once everything looks different
Now that I see you

Disney Castle Theme

唔該巴打

好靚
多謝樓主 新年快樂

你唔鐘意既話我先再整喇 呢張圖幾sweet

So you find yourself at this subway
With your world in a bag by your side
多謝樓主

所有道理我都懂 但理性還是敗給了情緒

樓主 跪求多張

越向著青春走遠 越容易孤單 你可有發現

Always keep your closest friends they can't slip away
唔該曬巴打

係咪太毒樓主都見唔到我

Hold Tight.

唔該巴打！

Sorry 自膠以為未回過個post

跪求！！
巴打我想要"you are my all and more"
好鐘意嘅歌嚟

How many is my life worth?
謝樓主

就是開不了口讓她知道
就是那麼簡單幾句我辦不到

唔該曬

多謝巴打，辛苦曬

希望在明天

Try try

其實我睇到不過未整到
我鈴聲都係佢

第二張完美
書個張d字仲要再細少少
麻煩曬

一開始睇唔到castle 整多咗張

有天我睡醒看到我的身邊沒有你
在我的右邊是你曾經喜歡的玩具

唔該巴打

唔該曬

會唔會太灰暗tone?

聽日繼續

如果可以正面翻啲就好喇
Thks bro anyways

Sorry呀樓豬有無得用愛情做主題 想講每個人都應該捉緊身邊既人 麻煩哂

唔該哂巴打

Thank you for giving me a world.

想要啲結婚feel嘅相呀 拖手類別
感激巴打

原來我誤會咗

再試下

句野太長 好難就

哩張好好
多謝巴打

請教下巴打用緊咩中文字體

感激巴打 好靚呀

方正顏宋同方正風雅宋居多

頹廢人生

Fit左
麻煩曬巴打

多謝巴打 如果啲字可以細啲就更好

「過去二十歲沒戴錶 不過有時間」
感激不盡巴打

謝謝

Live boldly.Push yourself. 辛苦巴打

搏一搏 單車變摩托

從何時開始忌諱空山無人 從何時開始怕遙望星塵

Thx

「我的生活 難道天生不快活
前路這樣窄隘 埋沒到地底 」
唔該巴打

「鏡中緣 霧裡花 在美好 從未需要」
拜託你了

lm
整得好靚呀巴打

暗戀一點都不痛苦
痛苦的是你根本沒看我

唔該巴打

「鏡中緣 霧裡花 最假的 才越心跳」先真
對唔住 拜託你

心守一事，靜安一生

唔該巴打

人會長大三次。
第一次是在發現自己不是世界中心的時候；
第二次是在發現即使再怎麼努力，
終究還是有些事令人無能為力的時候；
第三次是在明知道有些事可能會無能為力，
但還是會盡力爭取的時候。

但還是會盡力爭取的時候。
呢句要醒目 同特別大

麻煩樓主

上面收咗一張好靚 多謝巴打
貪心要多張可以嗎
Memento Mori
呢句自己覺得好有意思 麻煩哂

唔該曬樓主
Sorry呀太心急

巴打我好鍾意你d wallpaper
可唔可以要三種? 讓我留在你身邊呢首歌d 詞我好鍾意 揀唔到一句

1 太多時間浪費 太多事要面對
太多已無所謂 在你身邊是誰

2 最渺小的我 有大大的夢
時間向前走一定只有路口沒有盡頭

3 What you do that defines you

如果太多既話 [讓我留在你身邊] 你揀句岩feel 架啦

唔該晒

求原圖

每一個人都有一個擂臺，
在這個擂臺上只有堅持才能換來希望。
thx ah 🙏🙏🙏🙏

送比你 加油

會唔會太紅

頭先睇唔到 整多張

花開註定花落

麻煩巴打

沒料到我所失的 竟已是我的所有

麻煩巴打你

紅咗少少不過幾靚
巴打得閒先整過張啦

多謝你呀

，幸福會來的，你都加油

小王子

好靚
謝巴打

明天會更好
總會有合適既人出現

好靚
加油

風箏飛不出歎息橋 即使分開不必仰天長嘯
唔該巴打

世界要你努力去考取功名 但是真誠才是最大本領 唔該曬巴打

可唔可以幫我整Kendrick Lamar Humble嘅wallpaper

巴打d圖係邊度搵？幾靚！

巴打

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

唔該你

不哭不代表不悲傷，就像臉上笑著也不一定代表開心

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘。
唔該晒巴打

有冇d提醒自己要減肥既wallpaper 愈毒辣愈好

巴打想問有無呢張原圖

可唔可以整張
臨淵羨魚 不如退而結網
唔該樓主